{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002188",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023033065761/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스포티 반팔 칼라 니트 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造したブランドで、SS23/453451LQ6商品は1990年代ラケットスポーツムードを盛り込んだニットフルオーバーです。 カラーディテールは端正ながらも軽快な感じを与え、ジャカード組織とカラー配色でデザインの完成度を高めました。 表地は綿80%、ポリエステル20%で構成されており、洗濯はドライクリーニングをおすすめします。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、ほつれ現象を防止するために不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯し、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意し、暖房器具など熱気に近づけてはいけません。 水洗いの際、若干の収縮があり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので注意し、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドによって製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門によって製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品のカラーディテールはどのような感じですか？",
            "answer": "この商品のカラーディテールは端正ながらも軽快な感じを与え、ジャカード組織とカラー配色でデザインの完成度を高めています。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何でできていますか？",
            "answer": "この商品の表地は綿80%、ポリエステル20%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングをおすすめしています。"
        },
        {
            "question": "この商品の摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。ほつれ現象を防止するために不必要な摩擦を避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "この商品のファスナーやボタンの取り扱い方法はありますか？",
            "answer": "この商品のファスナー/ボタン/スナップなどはロックした後、裏返して洗濯することをおすすめしています。また、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は金属による皮膚アレルギーが起きることがありますか？",
            "answer": "はい、この商品は金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので注意が必要です。また、暖房器具など熱気に近づけてはいけません。"
        },
        {
            "question": "この商品を水洗いする際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "この商品を水洗いする際には、若干の収縮があり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は他の製品に色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、この商品は白系の製品に色移りする恐れがあるので注意が必要です。また、敏感な肌と接触すると肌が痛くなったり赤くなったりすることがありますので、外出の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 586
    }
}